點解唔遍地開花？

旺角呢？

星期日休息日...會有更多人和應